有時茶記收皮真係唔怪得人

開張幫襯到依家
一日難食過一日
D杯碟愈黎愈污遭
快餐夠膽死日日一樣 仲係咁加價
我係街市買個雙送飯平你10幾蚊又好食過你

港豬先食
早餐叫正正常常，除左杯野飲
lunch、晚飯好似狗屎咁難食

我去連鎖俾貴幾蚊好過 唔洗食屎

AGGER CHING
得罪講句
大快活都屌打茶記＝。＝

同埋已經唔係第一間 屋企隔離幾間都係咁

老老柒柒 10間茶記都未必有一間係人食 擺得入口

最衰係日日午餐都果幾味，食幾日就厭

無錯
求lun其煮比你都大把人食

以前唔食鏈所
依家都食返算

連鎖都係屎黎
食叮野算

依家lunch我當自己係豬
填飽算

通常都自己煮算 不過今日趕時間

時間同懶咪比錢食史law
香港人口味同大陸人一樣㗎啦
炒樓有錢
食唔死你叫好彩

同意，至撚憎茶記

啱呀，多數都污糟、態度差、又唔係抵食

本身樓下有間幾正 黑椒汁真係黑椒汁 蒜容汁真係蒜容汁
D野食又有獲氣 食牛面又唔會得兩塊冇味又咬唔到既垃圾
不過可惜執左

好野通常好難做得住

永遠只食連鎖 菜記留番左膠食

我已經成日幫襯

謝西瓜你隻食屎狗 食芝士漢堡喇仆你個臭街

Hea到

同意

污糟同埋態度差我已經唔會考慮喇

啲人成日叫人多啲幫襯茶記 支持下佢哋
喂大佬呀，支持得落先得架 ，又污糟又難食，啲呀姐又無禮貌，我比錢入黎食野都要睇你面色?????

仲又貴，屌佢老母

不如大家幫襯多啲真係有心做嘅茶記啦
冇心做個啲就出全力屌鳩佢

成撚日吹奏佢地，話咩本土特色，咁撚劣質嘅特色唔需要支持。

去過九龍冰室飲九紋龍沖既奶茶未

有腦都唔會去食茶記
啲租咁貴點會整到好野食比你
食材只會有咁差得咁差
華人開餐廳只係當生意 唔會擺個心落去做

我試過係茶記食揚州炒飯，炒飯入面竟然有兩支牙籤
好彩食咗兩啖就見到，真係好撚噁心

好彩我樓下間茶記幾高質下

食碟星米，屌佢個碟油撚到，都唔知有無洗過

有心個d 都汁哂

好多好食又抵屌果d收哂皮，租金太貴啦

港燦快去幫襯澳牛，九記牛腩啦

比侍應西面？唔緊要！排隊好耐？唔緊要！環境污糟？唔緊要！
最緊要果間係小店，小店嘅垃圾都好食過連鎖點嘅普通野食

一定要支持

我反而最憎環境
唔係要你五星級裝修
但大佬，紙箱周圍都係，地方又濕又臭，張檯又油喎

啲啊伯最中意話後生仔要求多多/唔挨得
如果檔野係掂，我坐係條街食都肯

2017年啦，服務差就服務差啦⋯⋯

北角x好運有老鼠咪又係要
排隊

你唔食大把人排隊去食

老野阿叔先鐘意食茶記

點知丫屌我條女平時問佢食乜竟然會答茶記

張檯油我最多唔掂 坐遠D
但係飲杯野個杯都好似冇洗過咁

有油

茶記真係要睇地點
屋企附近全速茶記都係垃圾又貴
番工果頭70%茶記都高質 3x連凍飲

人加佢又加
茶記污糟過人 重學人縮水份量

依家d人做生意係咪冇腦 完全唔知自己定位

25蚊有個早餐食 你間鋪一定唔會執有賺
40蚊先有早餐食 我頭也不回去食大家樂

唉～費事諗，或者，
公司附近只有嘅茶記係人屎或狗屎，
俾多間翠華你又嫌貴，局住揀。

利：我多數去公司附近舊式大排檔

睇邊間啦

公司附近無間好食嘅茶記真係慘過食屎
利申：逢星期一至五食屎

完全同意
茶記根本係香港劣質文化既表現
閪面 hea 污糟 逼窄

唔係話唔食，不過搵間好食茶記真係好難

最lun lau 炒碟牛肉
Chi my 一舊,點食呀

屌，我都係人
有比錢㗎

Yes
有d人有M記同kfc做lunch都唔心足

但係大快樂 美心好似都係日日一樣

而家只會食早餐先去茶記 但多數都會去m記

乜撚野小店

大家樂40蚊雞扒飯高汁好多

好撚耐無食茶記
寧願食譚仔m記

最記得當年有高登仔講
食茶木on9 茶記先係男人浪漫
用舊屎反港女

本土文化喎

早兩年高登仔都吹奏

你地無運遇到好嘅茶記姐，我讀書時期食開個幾間都好唔錯，而家有時約frd都會返去食，老闆娘都仲認得我

認撚同
講味道 同大集團差唔多
價錢就貴幾蚊
衛生更加唔洗諗

愈煮得好味就愈多客 愈多客就愈貴租

愈貴租就愈快執

仲要啲伙記串嘴
自己步向滅亡

一入到去成浸臭味 連坐低都唔想

呢個真係香港特色黎，茶記啲伙記惡到，你對唔禮貌仲驚佢會加料

蘭芳園個d都幾差下

冇女先會咁講

真係好多茶記都越做越差

香港茶記呢67年越黎越難食。舊年開始已經戒左唔去

執一間咪又有第二間

我嗰頭幾間茶記都係得個水吧叫似啲樣
啲快飯 炒粉麵 小菜真係狗都唔撚食

Where

茶記普遍係好食過連鎖，不過碗碟污糟好多

味精+污槽